【政情】國安法諮詢「建制限定」 是否上書民主派各自爬山

【政情】國安法諮詢「建制限定」 是否上書民主派各自爬山
47分鐘前

節錄
港區國安法無公開諮詢，徵詢名單亦無提及民主派 ... ...

有民主派指，諮詢名單嚴重偏聽，他們討論過應否正式提交意見，包括... ...

不過有資深民主派認為，整條國安法的立法程序完全毋須經過香港立法會，加上中央處事向來寧左勿右，應在法例成事前，透過傳話人向北京進言，... ...

民主派在行動上和勇不分，但是否向北京進言，一派拒絕與狼共舞，另一派仍期望減低陣痛。

全文：

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

民主黨my香港

睬佢都傻嘅

上書？皇帝呀而家？叫人強姦你個陣唔好中出 LOL

Exactly

民主派去黎都多餘，到時即係俾人擺上枱，話問左你意見啦。

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱